仲有冇人記得 金斯瑞 呢隻西股?

當年cancer 股 炒到上天
而家影都無埋

那個國家的？

呢家唔係炒藥股咩 點解佢唔升

27入 14放

都仲有幾百億市值lol

d錢去晒炒康希諾生物？

同瑞聲係兄弟黎

得一啖氣